支那同台灣都唔係好嘢

兩個都係北方政權，
兩個都想香港死，
香港支那化 -> 蝗語化
香港台灣收回 -> 都係蝗語化
你估佢哋會對粵人好咩
睇下台閩人點樣被禁母語
香港死 -> 台灣話一國兩制唔掂
香港死 -> 支那話統一成功
崇支 崇台撚 都冇腦嘅